有警嫂自爆勾佬派帽：開頭都好內疚，但久而久之幾享受哩個過程

好撚淫

諗起伍公子去tinder食警嫂

推左先 唔理咁多

未食到到

老公ot 老婆3p
兄弟爬山 各有各做

諗起都扯

扯左

痴線

唔理真定假 support

黑警OT，警嫂3P

鋤警嫂

誰人大大力 誰人做愛大大力
警嫂又愛大大力 曱甴射野極刺激

老公揮棍 老婆食棍
老公踩通宵 老婆執十Q

支持精神攻擊

比link啦屌你 唔係點讚好呀

銀河唯一的秘密
天際最長陽物
變態朋友 夠晒堅實
碌o野未變黑
性愛第一 Hi蟹核
將呀嫂重罰
厭惡騎馬 老漢充實
性病馬上消失

勁力陽具 插爆鼻喉
D精通處漏
有o野唔出 一吹奏
早洩並唔羞
淫賤獸 淫賤獸
東一un 西一un
東一噴 西一噴 勁一震
咀咀小乳頭 令轉面即走

警嫂愛勾老,前線帶綠帽

有冇警嫂j圖

文宣組呢
貼大字報擾亂黑警軍心

女性身體自主，支持警嫂

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

各有各玩

[緊急分析]法！不！責！眾！

十Q咁少

我想屌佢

男女平等呀 黑警叫雞 狗嫂勾佬 有咩問題

以前女人抗爭就唔同老公扑野
而家女人抗爭就同第二個男人扑野

警嫂 約嗎?

721

仲諗住有圖

背景制服
前面含住或者砌緊

派帽警嫂=真英雌

黑警OT 警嫂3P

真.各有各做

推

再講丫
你睇黑警極盡侮辱女示威人士
你就知佢地咩性格

女人想有人錫

黑警？？？

支持警嫂派帽

飛機文

兄弟爬山
聖女峰

兄弟爬山
各自努力

又燃起寫甜故既慾望

之前tinder識個警嫂
但係小弟自問唔靚仔
食唔到

邊d apps多警嫂

好易食

去賤種縮射開we7 add完 扮撐警試水溫就得

笑到收唔到聲

Call me

呢個 post 做乜撚野

推到汪汪睇到

警察 ot 警嫂3p

推左先 咁開心既事

make love no war

push

香港警察，正一垃圾。

其實佢會唔會傳說中走遍元朗各鄉村既 "二嫂" ....

仆街依啲文宣都有

狗嘅揀偶眼光，係咁上下，唔使見怪。

黑警唔會叫自己做差人囉

另一個post見有準警嫂玩3p

沙sir食唔少啦

6月中有個警嫂twitter ac專出綠帽post
不過後尾shut down咗

成日笑人蟑螂，點知老婆俾蟑螂屌
自己返黎屌蟑螂屌過既閪
笑死

兄弟爬山，警嫂派帽

笑到抽搐

好捐唔捐，捐狗窿？？？？

係黑警老婆叫老公差人

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

警嫂應該係唯一一種派帽而唔俾人屌既女人

黑警最近都好忙，照顧老婆就交俾我哋啦！

唔知點解覺篇文係男人打

有無警嫂相？

兄弟爬山
警嫂努力

的確呢排警嫂係易食咗好多

尋日先上屋企執咗劑仲要係護士嚟

支持警嫂派帽！

期實最大敵人都係寂寞，呢排識咗個條仔係犬成日唔得閒陪佢，工作壓力大對佢又唔好，識咗唔夠一星期就食咗，估唔到真係咁易

有無警嫂空虛寂寞

而家邊有工係朝九晚五
作故仔都改返朝九晚六啦

警嫂另類勇武

真係好易㗎
只要俾多少少關心 因為佢太寂寞
痴撚線 都唔知餓咗幾耐 追撚含又口爆

係咪名都唔擺低咁不負責任

612 721 805 811

816
818

真人真事
利申 食過

可唔可以講多少少無睇

612 721 811

又會公開偷食咁夠薑 個grp咁多八婆

師兄sickball, 扮下關心體諒佢好快就暗示/明示想俾你屌

難分真與假帽事既亞sir唔好撚咁多

嫂， Let me join

勇帽

三萬幾警察大部分係男警，其實真係好多警嫂好寂寞架

好波

第一次咁respect派帽比人嘅巴打

各自努力

警嫂犧牲肉體去制裁我地

警狗平時都有去叫雞姐，打和，super

地方的警嫂需要性愛

所以話呢 物以類聚
無道德無良知既狗男女先會一齊到

老公ot老婆3p

兄弟爬山 各自努力

容許我唔fact check 一次咁多

#不推文回覆當贖罪

當班狗係出面扑緊人
你老婆就係屋企比人扑緊
大汗疊細汗
諗起都扯扯地

詳情有冇

算唔算connect左警察d老婆

仆你個臭街，一路搭巴士一路大笑

搵人扮警嫂係couple murmur啲出post

軍雞就軍雞 咩警嫂呀

射進去的時候記住嗌：
光復⋯香⋯港
時⋯代革命⋯ 啊⋯⋯⋯～

兄弟爬山 各有各做

呢排食警嫂易個賓賓

有冇食過先

到底點識到警嫂
最近失左戀

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

港幣提款服務暫停

moto?

唔係假膠呱

其實817 紅土 係取消左定點？ 混亂

唔係唔推呀

有愛滋，不了

咁伍公子個樣又....

我真係撞到佢😂

警察開OT
警嫂玩3P

軍雞

警嫂3P

各有各做

呀嫂：我著左套新衫等你地

呢啲咁淫賤嘅女人真係配狗啱啱好

818

警嫂

警察打人 警嫂閪㾗

警嫂爬山

支持警察嚴正執法
呀嫂幫我地就地正法

成日話有 邊有有呀？點食呀？

有二萬幾係文職
行咇得7000-8000
之後防暴2000-3000
所以大家著西瓜機會好大

呢啲文宣正呀

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

前線攞OT，警嫂玩3P

推爆佢

屌有聲既

黑警OT
警嫂3p

人之常情 派帽

More

伍公仔.....
未雜食到咁掛

未
個係tinder 有計傾

NTR就係要個種背德感呀
警嫂識玩

警察開OT
老婆玩3P

你地點set, 點解我一個警嫂都搵唔到

你可搵我一齊do

支持香港：kiss：

句caption

印出嚟 放大佢 遊行用

Name pls

依種快感其實就好似個女人著住自己敵隊波衫而你就係咁屌到佢高潮個種征服感真係一試難忘

最新抵制網站, 巴絲幫幫手, 俾大家可以隨時search 到